近代最有君臨天下feel嘅轉會係咪2014年嘅雲高爾

啱啱幫荷蘭攞完季軍
5:1贏西班牙
換龍門互射12碼贏波

全部傳媒幫佢打飛機

講到其他領隊全部係佢徒子徒孫咁濟

再買入法卡奧 迪馬 Shaw herrera 盲佬 廬祖

緊係Special one 啦

記得有幾場將迪馬擺喺正前

成班曼迷幫佢劣鳩話特登輸比mk dons同李城逼管理層買人

19000有條片講椰子之亂 大師v92君臨天下救亡

屁馬過psg

輸波買人 你敢唔敢？

而家得返隻shaw係度 傷多過踢